示威者警告黑暴切勿挑戰本港法治

示威者警告黑暴切勿挑戰本港法治
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

黑暴由凌晨起開始在多區佈防，直至現時為止已無差別截查超過數百人。在截查期間，黑暴勢力以粗言穢語、故意刁難等行為挑釁市民，煽動公眾情況並惡意製造恐慌，示威者予以嚴厲譴責。

示威者表示法治是本港賴以成功的基石，黑暴勢力在過去多月已嚴重破壞法治精神，該等行為已與恐怖分子無異，枉為自稱是執法者。示威者警告黑暴勢力切勿再試圖挑戰本港法治及市民的底線，市民會繼續以十分容忍的態度面對惡勢力並密切注意各區情況，主動報哨，必要時會採取行動。

完

2020年5月27日（星期三）
香港時間1時01分

黑警 死全家

黑暴對家都係用緊呢個terms

就係要騎劫
好似犯法就係犯法，除非你係警察咁

對家抄我地就屌鳩人淨係識抄
我地抄對家就光明正大話就係要騎劫

警察廢柴分清莊閒未？正癈柴警察，以後見到市民要保持笑容😊唔唔知？

充分利用支那人嘅十個看家本領
偷 呃 拐 騙 搶
劫 掠 氹 打 批

過街老鼠垃圾狗

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

只要仲有一口氣 我都會抗爭到底

凝聚愛 香港加油

打救香港

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

黑暴主義分裂香港

你好幽默風趣呀，又帶諷刺意味，笑死人喇

叫綠暴喇 Greenviolence

綠暴 黑暴

要多d呢d

死黑暴周街放催淚彈

無既野點挑戰？

胡椒彈球

民間好應該有一自己既新聞發佈
拎足夠認受性
等傳媒播
民記依家唔太做到呢點

用返黑警好d
統一d
黑暴好撚柒

戇居仔喊出黎

同51黃金周同理，將對家既野變做自己，對家一直做緊

推

幾時

示威者警告武裝曱甴咪亂嚟

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

真

死曱甴

，

好嬲呀

曱甴可能啱聽啲

Tui

黑警使用暴力
黑暴一詞運用正確

示威者再次呼籲黑暴不要再濫用截停搜查的權力引起公眾恐慌

曱甴咪又係一樣

黑暴一而再再而三挑戰市民的底線，定必招來惡果

環球大廈天橋同樓下重防暴狗 頭先目測至少兩隊 應該會再聚多啲 各位小心

抗絕黑暴攬炒
還我消費自由

香港再出發
警隊要解散

其實應該要騎劫
反正黑警已經係我地專有用詞
對家一定無得用

而黑暴比較general。用落黑警度都得

對家遲早一定產生混亂，被逼搵新字

「我有槍，怕你有牙？解放軍都唔怕」
(設計對白)

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

ppppp

真呀

Push.

反對派用黑暴騎劫議會, 搞亂香港 !!!

咁咪啱，騎劫晒啲字

Shoot to kill

push

Push

黑色警暴

將黑暴d官方新聞稿執一執就ok
破壞法治只有執法司法人員先做到

黑暴濫用槍械，肆意向市民發射胡椒球槍，罔顧市民安危，嚴重破壞社會安寧

正如爱国=曱甴

黑暴